你覺得一間公司邊個部門最低賤

HR

account

It

HR只係最賤唔係最低
利申俾條八婆鍊住死穴

Design